覺唔覺ig story叫人follow個班友好撚on9

屌你老母 日日睇到都覺煩
見到個班成日post個自己都唔識既人 叫其他人fol佢
到底做乜尻
見親都係成班00後咁款 禁入去睇下 毛都未生齊就打埋哂堆on9 caption 一個個好似都受過情傷咁款
重要又唔係靚仔靚女過人
而家直程見一個block一個

求關注

66666666

係 唔知係虛榮定乜

為左呃like
見到樣衰既都有幾百個like 幾千個follower
同以前玩fb mk仔mk妹加朋友都無乜分別

我過30 follower 已經開心咗半日。唔太明D友要咁多followers 做咩

毒撚唔會明